{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048638",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2483932?place[place_type]=GID&place[gid]=2483932&place[latitude]=37.7634015853&place[longitude]=127.6300939878&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 발리376"
    },
    "text": "スムーズなウォーターパークビレッジ、バリ376の利用のためには、いくつかの注意事項を守らなければなりません。 まず、乳幼児を同伴したお客様は、お子様の安全に留意する必要があります。 また、バーベキュー施設を利用しようとする場合、30,000ウォンを支払わなければならず、利用可能な時間は18:00から22:00までです。 ただし、天候や季節によって利用が制限されることがありますので、ご注意ください。 ウォータージャンプは7月から10月3日まで利用可能で、時間は10:00から18:00までです。 入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。 注意すべき点は、客室利用時に100,000ウォンの保証金を追加で支払わなければならず、退室時にはキッチン用品を洗浄して生ゴミを分別しなければなりません。 円滑な営業のため、清掃時間である11:00から15:00までは客室の利用が制限されるため、ご注意ください。 また、人数を追加する場合には20,000ウォンの費用が発生し、予約時に重複予約の可能性を確認する必要があります。 客室及び施設を使用する際には、他の利用者のためにきれいに使用し、娯楽や飲酒、高声放歌は、他の利用客の不便を避けるために控えてください。 最大定員を超える入室は禁止され、豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理は指定された場所やバーベキュー場を利用する必要があります。 また、毀損や破損の際には、宿泊施設の運営者に知らせなければなりません。 円滑な運営のためには絶対禁煙規定を遵守しなければならず、付加サービスや付帯施設は状況によって利用が制限されることがあります。 ペットと未成年者の入室は禁止され、退室時には客室の整理と鍵の返却が必要です。 予約状況によって予約不可及びキャンセルになることがありますので、予約確定可否を必ず確認してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウォーターパークビレッジ、バリ376の利用にはどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "乳幼児を同伴したお客様は、お子様の安全に留意する必要があります。バーベキュー施設を利用する場合、30,000ウォンの支払いが必要で、利用可能な時間帯は18:00から22:00までです。ただし、天候や季節によって利用が制限される場合もありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ウォータージャンプはいつ利用できますか？",
            "answer": "ウォータージャンプは7月から10月3日まで利用可能で、時間帯は10:00から18:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室利用時に支払わなければならない保証金の金額はいくらですか？",
            "answer": "客室利用時には追加で100,000ウォンの保証金を支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室利用時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "客室利用時にはキッチン用品を洗浄し、生ゴミを分別する必要があります。また、11:00から15:00の間は客室の利用が制限されるため、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合の費用はいくらですか？",
            "answer": "人数を追加する場合には追加で20,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室及び施設の利用時には何に気を付けるべきですか？",
            "answer": "客室及び施設の利用時には他の利用者のためにきれいに使用し、娯楽や飲酒、高声放歌は控えるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "入室の最大定員を超えることはできますか？",
            "answer": "入室の最大定員を超えることは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "調理はどこで行う必要がありますか？",
            "answer": "豚肉、魚、チョングクチャンなどの調理は指定された場所やバーベキュー場を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "毀損や破損が発生した場合にはどうすればいいですか？",
            "answer": "毀損や破損が発生した場合には、宿泊施設の運営者に知らせる必要があります。"
        },
        {
            "question": "禁煙規定はありますか？",
            "answer": "円滑な運営のため、絶対禁煙規定を守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットと未成年者の入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室の整理と鍵の返却は退室時に必要ですか？",
            "answer": "退室時には客室の整理と鍵の返却が必要です。"
        },
        {
            "question": "予約状況の確認は必要ですか？",
            "answer": "予約状況によって予約不可やキャンセルになる可能性があるため、予約確定可否を必ず確認してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 574,
        "QA": 687
    }
}